香港廢中廢老如何貢獻香港，讓香港成為世界級都市

1) 推動香港經濟
星期六日瘋狂賭波賭馬，滿口低俗嘅波經馬經，增加馬會收入，促進香港博彩業蓬勃發展 ;

閒日去砵蘭街廟街叫雞出火，養活龐大嘅香港性工作者人口，使香港色情業如日方中 ;

每分每刻蔑視交通規則，明明紅燈但掂行掂過，有車個陣就攞隻閪手擋住啲車。行為看似惡劣，其實佢地用心良苦，只係想增加交通意外嘅機會，越多廢老比車撞死，香港殯儀業咪更加興盛囉！隨時遲啲殯儀業做埋香港支柱產業，增強香港競爭力。

2) 美化香港市容，豐富香港城市特色

旺角，星期日，行人專用區。同支那辣妹跳拉丁舞、唱大陸山歌，比遊客睇到香港真實一面。表演展示香港獨特文化特色，但經過遊客往往忍俊不禁，心裏面恥笑香港文化十分庸俗、市容充滿華人特色，甚具東方美。

3) 推動香港政治發展

收錢參加撐政府遊行，屌邊個邊個泛民議員拉布、阻住香港發展，藉此提升香港行政效率。

4) 增加香港勞動力

上大陸屌完北姑之後，帶埋條女落嚟香港不斷生生生，生出嚟仔女嘅通常冇乜教育水平、講蝗語、用wechat，適合係腥港做低下階層、做奴隸，亦配合大陸在港嘅換血計劃。

5) 適當時候反政府，與年輕人同行

財政預算案冇錢派、生果金唔加、唔補貼你睇醫生個陣咪走出嚟屌政府囉！

完

有米派咪得囉
使乜要加生果金姐

原來我一直怪錯人啦

請珍惜廢老